2008年，克罗玛蒂在接受The Gathering采访时谈到了“渗透”世俗媒体的必要性。 你没听说过的每年10亿美元的右翼阴谋，杰·迈克尔森，2014年9月25日，每日野兽 
 我想我们可以潜入政府，什么都不做。 在某种程度上:我对那些与我意见一致的人的问题。 J. O 'Rourke | 2014年7月20日|每日野兽 
 警方消息证实，米勒夫妇密谋潜入一个身份不明的法院大楼，处决政府官员。 Hatriot Politics创造了拉斯维加斯杀手|John Avlon | 2014年6月10日|DAILY BEAST 
 朝鲜特种部队将把这些装置渗透到韩国，用它们打击战略目标。 烟雾环，神秘背包和持枪机器人:朝鲜冲突中的怪异战争科技|Kyle Mizokami |014年4月3日|DAILY BEAST 
 但她每天也会和OSI的联络人讨论她应该尝试打入哪些毒品集团。 空军中的间谍、谎言和强奸:一个卧底特工的故事|雅各布·西格尔| 2014年3月4日|每日野兽 
 如果这是他的命令，他就会在那里安排一个岗哨，监视试图潜入指挥区的部队。 第二综艺|菲利普·金德·迪克 
 你的组织有没有制定过一个组织名单，或者其他组织的名单，想要渗透进去? 沃伦委员会(26卷5):听证会第五卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 我们本打算潜入这些右翼组织。 沃伦委员会(26卷5):听证会第五卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 你能在多大程度上，潜入你所说的，沃克将军的组织? 沃伦委员会(26卷5):听证会第五卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 你是如何潜入美国自由青年组织的?是什么让你相信自己成功了? 沃伦委员会(26卷5):听证会第五卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会